林鄭月娥澄清自己健康沒患癌 04.02.2020 11:04

行政長官林鄭月娥出席行政會議前，主動提到網上有傳她患癌，強調有關言論並無根據，可能自己近日神情憔悴，但健康良好。

林鄭月娥表示，政府是日以繼夜不斷監察及回應疫情，可能一兩日後，又會有新措施宣布，強調政府無排斥任何意見，會認真研究社會的建議。

宜家無，好快會有

mon post狗你好

主動講出嚟
即係身有屎

但有武漢肺炎？

冇患癌 但係有嚴重精神病

並無根據但冇否認

屌

佢冇否認

無否認即係有啦！

證明Mon po 狗有認知障礙

岩呀佢話我地冇根據即係冇醬油，唔代表佢冇生癌

佢啱啱叫唔戴口罩已證明腦生癌

此地無銀

強調有關言論並無根據

佢冇否認到

沒人關心 777 有冇生 CAN, 只想她不可好死

係咪每個流言都要回應

連登澄清：想你全家都生癌

Who cares

無否認 即係有啦

明明藍絲唔知佢有淋病 點知一開cctvb此地無銀

幾時澄清大波譁同PK鄧無扑過野?

冇講過冇患癌

佢地唔係話你有,
而係希望你患上

希望係講大話

講漏左啲野啊

強調有關言論並無根據，可能自己近日神情憔悴，但健康良好，非常無聊

好波

大陸d高官一比人拉落台就會有cancer

真係去死全家

Source?

你而家冇，唔代表以後會冇咖嘛。
最緊要人有事！

其實佢份人燈燈地
燈自己死

希望癌病可以永遠折磨她

奶得屎眼多會中淋病

有關內容完全捏造，非常無聊

啫係有咯
幾個月啦，仲以為我地唔識睇你講野咩

佢求生能力都幾強

林鄭記者會話政府官員帶頭唔戴口罩。佢本人係鏡頭外係戴住口罩

好多人想你死

快撚啲死啦臭閪

lm

師兄講得啱

順便同Mon po 狗講你都會生癌

快撚啲死

一睇都知假

佢唔譴責放假消息太唔正常

即係有啦

明顯生腦癌，諗埋D常人唔諗嘅野

唉呀 咁可惜

假

悲報